李嘉誠旗下長江生命科技 供應檢測試劑盒 加快確認懷疑個案

李嘉誠旗下長江生命科技（775）指出，因應香港當前之新型冠狀病毒（COVID-19）疫情，擴大檢測規模的需求迫在眉睫，集團宣佈已與新加坡科技研究院（Agency for Science, Technology and Research「A*Star」）簽訂許可協議，在香港以至全球分銷以CoV-2冠狀病毒（SARS-CoV-2）逆轉錄聚合酶鏈式反應（Reverse Transcriptase Polymerase Chain Reaction「RT-PCR」）進行COVID-19測試的檢測試劑盒。

放左.......

香港冇誠哥係唔得嘅

前排3毫揸住200萬股 升到9毫放淨20萬

誠哥 維基 同一日發功

2年前買過，依d真係冇耐性唔會買

新加坡科技研究院

只係做分銷
即係只係幫玻佬賣嘢?

明白

今日升50%?

佢邊度拎到隻病毒或者數據嚟做測試盒呀？
係咪收買政府中人？
係咪政府入面有鬼？